［情緒］點先可以解決自己執著 緊張既性格

我上補習班 30人內
答老師問題事後都會腳震手震
心跳跳得好快 但其實我唔係驚
但如果係個禮堂入面同一班人自己做卷又冇事
但唔明點解身體會咁
而且可以因爲好少好少既事糾結幾日其實點先可以放低到執著得好緊要既野

其實好辛苦下
點先可以幫到我？

我都係 我就會不斷諗 放鬆啲 放鬆啲 個人就冇咁震 冇咁驚

好似冇咩用

口裹說不，身體卻很誠實。

我會當所有要面對既人係自己既fd 或者當佢係好親近既人。習慣呢種思維，你就唔會驚同會比其他人你有一種好nice既feel。

利申：我要接觸好多客。

唔習慣做焦點
唔習慣同人交流
我都應該有類似問題